許生供左班兄弟出黎未？

聽講全屋賓妹換晒做賓仔

許志安話轉頭供